注意注意： 利君雅早已經過檔香港電台

注意： 利君雅唔會比TVB 炒！！佢早已經過檔香港電台

好明顯，好多仲比TVB養殖中

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

唔好再誤會

無做cctvb起碼一年啦化⋯

好多年啦大佬
之前做過紙媒先考入港台

push